湯家驊：西九部分脫離香港領域不違基本法

【Now新聞台】政府最快下周公布高鐵一地兩檢方案，消息指西九龍高鐵總站將設立內地口岸區，行政會議成員湯家驊表示，如人大常委會作出決定宣布將西九部分地方脫離香港的領域，該地區就不受基本法的管轄亦不存在違反基本法。

曲定直

衰十一

相由心生係真架wo...成班奶共既仆街都真係愈黎愈樣衰...湯家華梁美芬李慧鯨等等都真係見到就覺得係賤人樣

雪廠佬而家都擺明奶架啦

行會都入埋仲曲？

淚灑雪廠街

真係近墨者黑

即係話。而家擺明割地
痴撚線
月台，列車係大陸範圍
咁路軌係邊個? 香港?
跳咗落路軌。大陸人冇權捉我?

直線話你知
中共叫香港人熱愛基本法既原因
因為基本法就係人大想點就點,解釋權等於一切

香港脫離香港領域

真正回歸

到時去西九要係咪要用回鄉咭

湯渣已經腐敗到連演內心戲都廢撚事

咁周圍邊一區都可以割比大陸啦，正賣港賊

再公佈雪廠街為無政府三不管地帶

睇嚟當日雪廠街捉嘅黃腳雞真係好撚爆，搞到佢依家咁撚折墮

佢冇講錯,釋法係屈機

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。

你食咗個十歲妹妹隻豬都唔違反基本法添

※以上言論並不建基於事實，純屬虛構。「你」並不代表任何人士。

大昏迷左幾年
想知道係咩事？

無撚野呀， google 好難咩？ 淨係睇上面都知咩事啦

依法辦事

將成個香港都脫離香港領域咪冇誇境執法嘅問題囉

一國兩制只係歷史名詞會唔會簡單啲？